對抗極權方法~吃喝玩樂，爭取政府派錢(澳門年年派）

而家全世界都係資產主意，經濟差就全世界加印銀紙，保護有資產嘅人!
有資產就有被動收入，政府只會想通漲，如果靠打工收入抵不住通漲!
社會兩種階級: 有資產同冇資產
冇資產就要爭取政府加福利，派錢，增加失業救濟，退休保障等。公務員要爭取長糧，
大學畢業好難學以前人工跳升。舒舒服服做自己有興趣嘅嘢，
太勤力傷身，又要交稅，
交稅係益咗政府利益輸送
明日大嶼等大白象工程就遲早用晒香港儲備。
全民爭取政府派錢啦!
爭取政府派錢唔違國安法吧!
藍絲都想吧!
公務員爭取全部有長糧，狗唔會唔支持吧!

歌曲，文宣

爭取染支那病毒🦠攞佢5000好過啦